如果美斯係陳奕近，C朗係乜？

有冇？

陳奕遠

古巨基囉

古巨基

黃宗澤

陳近南

邊有咁渣

佢係連美斯

咩人黎？

新人？

Kpop？

有邊個喺陳奕迅巔峰嗰時可以同佢爭

方大同

林峯？

譚詠倫

你唔好話狄易達

陳裘大

佢係施丹

邊個黎？youtuber？

南韓？

周杰倫

李克勤

唔是 地產經紀嚟

超人迪加

佢老豆呀

唔計上一代

谭伯

睪丸

側田呢

側田

唔夠勁

太弱

John Lennon

香港歌呀

阿根廷同葡萄牙都唔同國家
點解C朗要同陳奕近同一個國家

因為大家都係一條心

如果美斯係陳奕迅，這句話太吸引

衞亦信

張國榮

的士陳

謝霆鋒

梁振英

原來陳奕迅係大家心目中地位咁低

牙朗=牙Fred

勁啱音

幾似

同c朗一樣都係靠努力

C君
因為大家都姓c